港共擬花 2846 萬元辦支那國慶活動

今年是支那國慶70周年。民政事務總署回覆立法會議員查詢時透露，今年籌辦慶祝支那的預算開支約為2,846萬元。署方亦表明，或需聘用額外的非公務員合約僱員協助籌辦部分活動。

全文：

含撚啦

立法會財務委員會召開特別會議審議《財政預算案》，多位立法會議員都作出書面提問，要求政府交代今年支那國慶活動的預算開支。

民政事務總署的書面回覆稱，署方今年將會舉辦或協辦的活動包括升旗儀式、國慶酒會、全港性嘉年華及展覽、文藝晚會。在地區活動方面，全港18區將懸掛彩旗布置城市景觀，18區民政事務處亦會舉辦慶祝活動。

署方指，籌辦慶祝國慶70周年的活動，預算開支約為2,846萬元，當中約285萬元為宣傳開支。政府指，籌辦活動大部分工作將由民政總署的現有人員執行，當慶祝活動陸續展開，政府或需聘用額外的非公務員合約僱員協助籌辦部分活動，惟現時無法提供額外員工開支的確實資料。

全港性嘉年華

加香港打工仔3,5,7日假，我就支持啦。

屌你老母，國喪咋。

冚家剷都拎嚟慶祝。

屌你老母，又搞到全香港旗海咁。

收皮啦，無人想見到呀。

國共內戰紀念日

其實國共內戰停咗火未？有無簽和約？

升旗儀式、國慶酒會、全港性嘉年華及展覽、文藝晚會。在地區活動方面，全港18區將懸掛彩旗布置城市景觀，18區民政事務處亦會舉辦慶祝活動

普通巿民係咪無得參加

點解出到10月10日？

中華民國國慶

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

事實係大把屋村廢老大媽好想見到

我打個兩粒字只出到支那既，出唔到中華民國

我地無國

我嘅國慶係 7月4日

唔係10月1日

2846，倒轉睇係 6482

加埋柒婆就係6289

6489